有無巴打試過植髮

想知幾錢

Let it go let it go
can’t hold it back anymore

巴打做過？幾錢左右？邊間

小弟而家光頭 想同你講冇咗就係冇咗 唔好強求